體育台、娛樂台、時事台、能否媲美三國時代魏蜀吳？三大台各有能人異士！

其他台點都比唔上，只屬小國

成人台請求出戰

六道仙人都收左皮啦，唔入流

貓貓禮志同殺人鯨港父應該當邊個台

五胡十六國就有份

貓貓弱智仔來

Cctai係公孫淵咋

財經台一個麵咪媽足以影響世界啦